尼迪迪算唔算係新簡迪？

勁能到仆街，🇳🇬真係出好多勁人

樓主唔計

樓主先最勁

是

係

4隻腳跑得特別快

拖里拉先係

助攻勁

勁到助攻熱狗

樓主25 助攻比熱狗

小小失誤姐

4.5一定勁過晒上面堆人

樓主幾時踢斷人腳

樓主買鞋要買兩對

屌打件矮西啦

成隊都0失誤 得你一個失誤

今季麻麻

咪雞蛋裡挑骨頭啦

一過三導致入波，勁能到

你勁啲

禾b係愛都好好j